有無絲打想睇我碌巨大撚屌?

你係撚屌

係巨撚

我唔信，有膽貼出黎，寫埋你連登名

冇人想睇樓主個樣

想睇春袋